自貼手機既字體size上黎

唔算最細，太細怕睇壞眼
6.3吋芒

An狗

新細明體

6s 字體最細

an貓
i狗

快d貼你果張上黎

比我睇下

最細

你個芒咩size

6.5

d字真係好細唔會辛苦咩

咁先啱比例

需要你入去dislike, 可以嘅話report埋暴力

點搞

試下換另一條LINK+用電腦版

明白 thanks

大細岩岩好

done

仲係 iOS 10

用日文

有咩問題